琴晚爆倉/輸錢入黎發洩

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

用KEYBOARD係咁打屌你老母,
原來對手個感覺係好撚爽

唔好用COPY AND PASTE ,屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

支持
給了樓主好評

P蛇吾巧屌禾拉...

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

屌你老母

傻P豬了比GME？

聽講樓豬員只係輸佢身家1%
屌你老母屌你老母屌你老母

你就喺嗰個大名鼎鼎既小餐肉！？

贏了2000%那個小餐肉嗎？

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

屌你老母屌屌屌你你你老老老母母母屌你老母屌屌屌你老母你老母屌你

屌你老母屌你老母

屌你老母呀

屌你老母臭閪屌你老母

我屌爆你個西呀 屌爆你呀

果果兄 好耐無見

屌你老母RKT屌你老母臭閪正一臭肥大豬閪RKT屌你老母

驕撚死你吵屌你老母

屌你老母屌你老母
用手機係咁打錯字

hi 估唔到有人識我

FING乜撚野手屌你老母臭閪你係咪傻撚左屌你老母

rkt 正仆街落地核吧
沽爆佢

屌你老母你講乜撚野啊係咪要隻揪屌你老母

屌你老母裝返個KEYBOARD啦成碌柒咁撚樣屌你老母

屌人唔fing 點屌

黎呀黎呀屌你老母屌你老母屌你老母

屌你老母俾我走撚左先沽得唔撚得屌你老母臭閪

你大老遠跑來這裡
就因為我攻擊你的村莊??

石仔到， 酒仙

師兄好出名 我都識你

果果船長點可以唔識

石仔你入黎係咪想俾我屌你老母個臭閪啊屌你老母

iPhone 個選字會換位
屌你老母！

P巴 好耐無見 一見就係爆倉

是你攻擊我的rkt?

p蛇今晚一於call g下火
無謂對住個市

你的村莊個個都是巨人
我石家莊點夠你打

好火呀！！!!!!!!!!

屌你老母你把口咁撚臭我真係會屌你老母架

G持

拉 樓豬on9

屌你老母我想屌你個閪啊黑絲OL

屌你老母咁點撚樣發洩啊無撚曬手感啊屌你老母

ShahZam 全倉Option大師
最近贏了幾多？

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

珍

屌你老母咁撚大獲我地八字一定好唔撚夾屌你老母臭閪

侵侵千升 拜登千跌

前幾日就屌緊

家吓p牌etf有咩成份股？

屌你老母要操作個倉仲邊有咁好心情CALL G啊屌你老母屌你老母屌你老母

財自了

唔玩gme反而要陪葬 屌你老母！

第一個劈柒你老母臭閪屌你老母閪咪以為我唔敢屌你老母啊

屌你老母咁撚有料係唔撚係COPY AND PASTE架屌你老母

屌佢老母拜登個臭閪仔死撚左去千跌我無所謂啊屌佢老母臭閪

正評

了不起 收徒弟嗎？

屌你老母加加埋埋三四十隻講俾你聽你都驚啊屌你老母

屌我老母

真啊屌你老母明明訓前好地地屌佢老母臭閪訓醒無撚左一百萬屌你老母臭閪

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母臭閪 點解咁撚細膽屌你老母臭閪比人震撚走左屌你老母贏變倒輸 屌你老母回水屌你老母屌你老母屌你老母

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢條撚樣一上台就日撚日都陰跌 屌佢老母臭閪佢條撚樣含撚死啦仆街on撚鳩拜登

屌你老母碌柒咁撚樣啵屌你老母是咪傻散黎架先屌

比你發洩下啦 睇黎係tsla之類既野搞到輸成百個

P 巴琴晚豬左25% 屌你老母屌你老母屌你老屌屌你老母個老母個老母個老母個老母

係啊屌你老母 啲人走撚左嚇撚到我都走啊屌你老母

今晚又跌啦屌你老母 我隻Tsla Tsm Asml啊屌你老母個老母個老母個老母個臭閪！！！！！！

點部署啊屌你老母屌你老母

開盤入sqqqqqqqqqqqqqqqqq屌你老母屌你老母屌你老師 幹你媽 操你媽逼 幹你老師 頂你個臭肺

快手頂頭槌快手贏返

貼倉啦
冇貼倉 我話我琴日輸咗100,000,000都得啦

屌你老母全倉紅撚曬我都好撚耐未撚品嚐過屌你老母

聽講樓豬CCIV 賺幾十個

股災呀
輸好多

我都係啊屌你老母個爛臭閪 今晚準備又全紅啊屌你老母個老母

屌啦嗎我都同你差唔撚多,無諗過一棍打落黎原來都幾撚傷啊屌你老母

禮貌大使咁有禮貌得唔得的

Call g順翻條氣啦屌你老母

明明一手好牌，tsla, aapl, tsm等
過埋今晚應該無左一月一半盈利
你地sh定蝕本／盈利走好

屌你老母係咪要入返堆SQQQ CALL 佢老母臭閪千跌對沖到時乜撚野事都無好似幾唔撚錯咁啵屌你老母臭

屌你老母屌你老母好撚頭痛啊屌屌屌屌屌屌勝勝勝骨屌屌勝勝骨屌屌勝勝月

屌你老母屌你老母

攰了，電話打唔舒服

屌
你
老
母

今日都似閪林

屌你老母我國配佢老母臭閪希望分得多俾我屌佢老母

傻p散紙黎姐 咁嬲做乜

佢未見識過我呢個真正既禮貌大使

屌你老母輸撚左1個E係慘既我都同情你唔屌你老母啦

屌你老母賺撚完佢老母個臭閪全部一跌都唔撚夠CUM其他數我屌佢老母

留名

sh for sure

屌你老母你返去唱歌啦炒乜撚野股呢屌你老母

個個屌老母 我屌下老鼠算
屌屌屌屌 屌你隻老鼠

GME 屌佢老母
閪莓屌佢老母
No kia 屌佢老母

咁你又可以唔信嘅

屌你老母係到打幾句屌你老母又真係幾撚爽咁啵衰鬼我屌你老母爛臭閪

傻P都唔識
美股區最大嘅大芋

P8都唔識 好打極有限

俊P唔好傷心

屌你老母用電話打屌你老母同渣楊千華個臭閪波有乜撚野分別啊屌你老母

Amc 屌佢老母

屌
你
老
母
臭
閪
又
好
似
幾
撚
爽
咁
啵
打
一
個
字
按
一
下
E
N
T
E
R

CCIV 跌了 傻P係時候出動溝call大法 贏佢一百幾廿萬個老母 屌佢老母

收到風有個偉人說過
我講粗口不代表我無禮貌
你是有禮貌的

屌你老母我D棺材本黎唉屌你老母臨老要叫隻雞陪我過世啊屌你老母點撚樣搞啊

屌你老鼠屌你老鼠屌你老鼠屌你老鼠打撚到我LAG下LAG下咁撚樣好撚唔爽啊都係屌你老母爽D

屌你老母今晚閪林啦屌你老母

屌你老母你唔係16蚊買撚左嘛今晚升上50蚊你唔好喊啊屌你老母

屌你個臭閪我正有此意屌你老母

叫住隻唔過世既雞屌下先囉

睇唔開就買啲低風險嘅嘢喇

p巴係邊度跌低就係邊度企返起身

屌你老母on9

P巴輸完都仲有錢買三餸飯
屌你老母屌你老母

我識呀 但係我唔信

屌你老母
有冇人美股港股齊齊輸鑊金

屌你老母隻果果呀

喺度
靠profit頂梗

DLLM 唔見左60k

笑到仆街

屌！！

點會輸呀？牛到咁 合埋眼買都賺啦

第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

尋日平倉走哂
不過都仲有賺

P巴輸到傻左

好耐冇見

屌屌屌屌冇屌屌撈月屌屌屌屌屌屌你老母

贏到仆晒街，屌你老母

所以你咪on9
炒股不嬲炒人氣，你唔跟人氣去炒GME 怪得邊個
想長渣跌果少少驚閪
總結：樓主以為自己玩股，其實比股玩緊

屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母
你自己做莊嗰隻CCIV都跌到仆街呀
屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母

屌
你
老
母
屌
你
老
母
屌
你
老
母
呀！！！！！！！！！！！！！

隻妖股玩爛咗個市
買大路嘢都跌到仆街
放過我哋啲保守投資者啦

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母

班撚樣正一死仆街 屌你老母 死全家啦 咁撚鍾意玩 祝班撚樣輸撚到訓街 帶撚埋全家燒炭死就岩

屌你老母比返啲錢我呀

p巴如果琴晚無放到gme就發達

唔止蝕,你個3xx既價可以賺7成

佢本身都發咗

強留

P8 好慘 如果尋日唔放 就唔係輸一球 係贏番一球

睇完你個POST頭先入左RKT

屌爆佢老母 入爆GME

gme

屌！！！！！！！！
新手輸錢輸心態
唔敢入GME 其他股又直插
賺錢好難！！！！！！！食晒屎！！！！！

好彩有對沖

岩呀 佢地發達我地含撚 公平咩

呢個世界本身就唔公平㗎啦

發洩區呀睇唔睇到！我夠知啦屌！

屌你老母 依家走又唔係

個市肯定回調

屌你老母屌你老母屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
日撚日都豬幾%
嬲到想掟撚爛部電話佢啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！